全球最萌狗狗離世！摯友病逝BOO「心碎」 終年13歲

被譽為「全球最可愛狗狗」的網紅博美狗「Boo」，在臉書粉絲專頁上有1661.9萬名粉絲追蹤，今天傳出因心臟病病逝消息，終年13歲。媒體報導，牠在另一隻狗狗好友「Buddy」 於2017年過世後也生病，牠的飼主在臉書發聲明，牠一直有心臟問題，「牠的心真的碎了」，並表示牠在睡眠中安詳過世，現在已在天上與好友Buddy重新聚首。

Boo住在美國舊金山，由主人J.H. Lee飼養，牠與拍檔Buddy靠著怎麼拍怎麼萌的可愛模樣在網路上爆紅，主人曾透露Buddy在13年前成為他們家的新一份子，此後牠們幾乎形影不離，Boo如果沒有Buddy絕對不拍照，名副其實是陪伴一生的摯友。狗主人曾在2011、2012年為牠出書，分別是《Boo全世界最可愛的狗狗》與《Boo可愛「小布」的都市生活大冒險》。

牠的飼主今天在臉書表示：「我以深刻的哀傷心情與大家分享這件事，Boo今天早上在睡眠中離開我們，與牠最好的朋友Buddy重聚了。我們的家人都心碎了，但知道牠不再感覺痛苦或不適，讓我們感覺些許安慰。我們知道Buddy會在彩虹橋的另一端第一個迎接牠。」主人並指出Boo因為太想念好友而生病，「Boo出現心臟病的症狀，我們認為牠在Buddy離開我們時，真的心碎了。牠撐著多給了我們超過一年的時間，但現在看來牠的時候到了
，我確信對於牠們，能在天堂看見彼此將會是最快樂的時刻」。

世上最可愛松鼠狗Boo睡夢中離世 享年13歲

神仙都企唔穩